Описание запросов, тип токена _cashiers_
================================

_StockDisable_ - деактивировать бобину.
---------------------------------------
`/api/v2/stockDisable/?session_id={id}&stock_id={sid}&token={token}`

### Описание
Деактивация выбранной бобины

### Параметры
| Параметр 	|        Описание       	| Обязателен 	|   Тип  	| Значение по умолчанию 	|
|:--------:	|:---------------------:	|:----------:	|:------:	|:---------------------:	|
|   token  	|         токен         	|     да     	| string 	|      отсутствует      	|
|  session_id 	| идентификатор сессии |     да     	|   string  	|      отсутствует      	|
|  stock_id 	| идентификатор бобины |     да     	|   string  	|      отсутствует      	|

### Пример запроса
`/api/v2/stockDisable/?session_id=23&stock_id=2&token={token}`

### Пример ответа
```
{"code":0,"message":"OK","data":[]}
```

* Далее: [Структуры, возвращаемые в запросах. Error](../replies/error)
* Ранее: [Описание запросов, тип токена `cashiers`. StockEnable](stockEnable)
* [Содержание](../index)